Apple繼續跪，可以繼續打

大家幫手retweet下，美國人民戰線幾時都有用